一人一個仆街friend行為

我先
次撚次食飯都叫我幫佢俾埋尾數 話咩冇帶散子或者話唔想唱散張大紙
例如個餐$43 佢會叫我幫佢俾埋個＄3 次撚次都係咁
有次仲離譜 個餐＄59佢叫我幫佢俾埋果＄9 我屌你老母咩 雖然果幾蚊係好少錢 但係積少成多呀屌你 我諗加加埋埋我幫佢比左百幾蚊尾數 我學生哥黎咋 依百幾蚊我可以食到5-6餐喇屌你

點解唔照直講

之前試過屌佢老母 但係佢就話：幾蚊啫唔係唔幫手呀？係咪friendl嚟㗎?咁 所以之後就多一事不如少一事 幾蚊咪當毫比乞兒
利申：已經同佢冇乜來往

你學返佢佢就識收斂

佢依啲死cheap精點會幫我比埋

絕交

三個人一齊行，兩個人係咁吹水

由細到大街食飯好少理果幾蚊

遲到

企硬唔畀咪得
弱智仔

行山爬啲極斜嘅石坡佢踢舊大石落嚟

成日都係咁嫁啦

完全無理人感受

叫我入馬場點知跑完第五場就走左去

你幫完佢佢就唔幫翻你 呢啲friend唔要都罷啦

我同幾個老死都係咁 不過通常一人一次咁

坐完佢車 佢叫你夾番d油錢

新鮮

前幾日去旅行 有個手賤FD用鉸剪
剪爛另一個Fd所有既底褲
戈到成16度左右 凍到仆街
剪既地方仲要係正條丁戈個位
一出門口佢凍到縮曬
諗返都覺慘

食野多要求又要叫你諗 諗完又唔鐘意 死港女

兄弟爬山 踢山落黎

戈你老母咩 on9

你戇鳩真係幫佢畀啫

係真

你可以做佢個角色對返佢，你睇下佢有乜反應

又唔係咁講
有D fd往往都係一句起兩句子
好難同佢keep住講到野

我成日約佢 佢都話唔得閒 但其實同咗第個frd出街
心已淡

慣左，forever alone

人地唔想同你出，咁咪搵個第二個fd囉

約親佢地都遲到 有次明明約係其中一個fd屋企附近 我到左間餐廳佢先出門口 唔知點解係附近都可以黎半個鐘 我入左去攞位坐係到等左半個鐘出面都要好多人排隊等位 之後佢黎到一句sorry都冇 另一個fd仲要遲一個鐘

所以我現家放棄咗

遲大到
無交帶

我都有咁嘅"fd", 已無來往

買野嗰時問你邊隻好啲 你話左a之後 佢就話咁要b啦 屌##fatc

毒撚就毒撚啦，第時拍拖

我同你講 男人都係咁 身邊已經至少兩個

揸兩架車囉 車你已經攰，仲有蝕埋油錢俾你 車人真係要睇幾好朋友

完全唔明戈乜撚嘢

夜晚無車返
朋友渣車都唔車我返屋企
但又係佢叫我出來陪佢

6個中同出嚟食飯，
其中3個一直都有keep 住一齊玩，
但每次出親嚟嗰3個都淨係講自己圍內嘢，
完全冇理過其他人感受，
咁你約哂咁多個出嚟做乜撚嘢姐？

叫佢錢債肉償啦

有frd都係咁 之後有次叫返佢幫我比尾數 佢話自己無錢

好多男仔friend都係咁
下下都要我諗曬 約出嚟又例牌遲到

唔想唱散呢嗰理由真係好撚戇鳩

打邊爐、放題剩剔同拎自己果份